韋街安(安大哥)助攻多過夏維斯(夏狗)令車路士球迷嬲到仆街之阿迷吹奏區

多謝你地韋利安！！！

賓哥好波！

0m安哥屌打80m Kai仔

隻N賓小氣到

車狗勁酸我安

安sir正式登基

反安班阿狗死哂

嗯 鍾意就好

但係你輸兩舊
無得去食下午茶放題

拉

拉定先

轟妓大戰第三十五回

我地屌打。

一陣佢又針你

食河粉唔要蔥都知條友有啲問題...

我唔針。

未見過香港人係咁 佢似新移民

真

反安唔識球（sqj)

知錯了，我決定迷途知返

你冇反過啦

多謝大家
全季打左兩場好波就搵到咁多錢

比起夏維斯搵得唔算多啦

咪都係咁廢

佢不嬲係 佢根本係成個波台最小氣嗰個
所以我寧願得罪愛曼力雙箭頭 父哥 路哥，都唔想得罪賓哥
佢嗰種小氣係無聲無息，扮到唔嬲咁同你挽嬉笑怒罵，陰啲陰啲咁串鳩你，如果上多十幾年波台大家都仲喺度嘅話，賓都唔會放過你。到時明叔ddd嗰啲可能已經一早老人癡呆鞋都唔識著，但賓仲會妹下妹下咁口upup串鳩你，佢勁撚小氣，上面班泥漿摔角手起碼都明刀明槍，但賓個種陰險毒辣真係防不勝防，仲會放你針

你痴線？！

留意到你拉post 心虛？

真！

拉啦屌 驚人誤會

推 無誤會

幫推

反？

劇本

多謝你基奧特就真

你25到 幫拉